如果我而家走去打林鄭一身出氣，佢會唔會捉我告尻我？

但佢又話找特首出氣無問題

不安

你呢個po 俾警察見到分分鐘都屈你刑事恐嚇或不誠實使用電腦

洗咗八月十五未？？？

唔好推啦 樓主冇心

bye